贏錢一

收嗲啦

旺角？

一定2

德國-1c

hi 樓豬

eng真係好廢

1？

梗係一完先2喇 本身以為早訓開定

英入一球啦屌你老母

樓豬係g

樓G唔度波響度做乜9

做咩咁既樣

5.5s頂住呀

其實你都要再開定架啦 唔好咁天真以為兩個就夠

kai針

吹下水 吹左三個鐘

等睇聽日釣魚

垃圾德國!! 開唔到13c比手足

英大波收皮

晏啲無波賭了 應該唔洗

哈薩克

好肚餓

返工不釣魚 返來幹什麼

j黑絲

真理

番工好忙 無咩時間玩電話

晚餐只係食左菜心同飯

同11.5打左個和
5.5s都實

頂

eng迫害左幾多手足

開始信你係絲了

小妹d40著

練仙

訓唔著屌下波算

屋企人煮左我唔食得既野

我既8x1 刀仔

深夜了..沒波分神了..又係時候回想往事

我也曾經憧憬過 後來沒結果
只能靠一首歌真的在說我
是用那種特別乾啞的喉嚨
唱著淡淡的哀愁

國際賽都係細細地賭下好

牛？

我估！
魚！

想g

係好香既牛腩

英軍開讓和 屌屌屌
三獅軍團真係得個名

成日著高踭鞋好攰
銀行又無得唔著

衰多手

咁快開估😒

唉好彩都頂到

對牛敏感？

下次再估💁🏼

仲要玩鞋tim

食牛好似好燥

恭喜巴打收錢

都豬左徳個邊

訓先 祝羊

係呀好毒
戒左好多年
對牛肉冇晒性趣
但牛腩

濕疹一係皮膚唔好先戒牛
但食得海鮮應該敏感

無咩事...回想過往美好既日子姐..
依家現實既我無咩動力...諗下之前既自己等自己開心下..訓醒聽日又再扮野過

Fing fing下露出個腳踭

唔講咁多俾你暇想

濕疹底
海鮮細個唔得
大個就ok

露上厚厚既腳皮

等 寂寞到夜深

我一食牛就會起紅點 唔知點先好返

戒

負能量爆燈喎你 振作啲 而家唔美好咩

比水啦樓G

好難 因為真係好好味

男子iSQUARE墮樓 送院搶救不治

冰位手足牙

戒賭真係好難 見2:45啲盤 又想入錢

想G

唔賭喇今晚

好肚餓呀 邊間邊爐開通宵？

係到左夜晚先會諗多d思考多d...朋友死黨兄弟個個都覺得我做到野好叻..第時一定搵到食仲可以搵到好路數...但佢地唔知我背後都付出左好多姐...屋企又單親..基本上任何時間都係自己一個

珠海灣仔海鮮街

我中學開始戒
已經變到見到牛想嘔

有無丹麥陣

直播仔

牛腩

我ex又係咁 但佢又會食牛雜架喎

學業上又唔可以唔努力...一唔努力小小就88 (細佬讀company law)

加油呀

咁可能你真係叻呢！唔好睇少自己
更何況你仲有朋友死黨兄弟 仲有呢度所有人陪你

你好叻 我戒過一排都唔得都會食返 不過有時起有時唔起唔知想點

舒米高有李城水準既話應該可以贏盤

得閒上下黎減壓休息下 抖完再努力

丹麥0.5/1s

戒啦 gchi
食牛又貴又唔環保又毒

蘇格蘭0.5/1s

有時覺得男人都會m到咁..係精神上既m到...某幾日係好鍾意亂諗野搞到自己唔開心....不過大家放心...我只係比較鍾意深夜自己諗野

挪威0.5/1s

呢兩日100>1000>230>400

客盤好似仲穩

三場3x4 應該有錢贏

應該0:0 完場 唔想得半格呀

希望艾歷臣唔好咁勁

似3場都細咩

三場既大細盤 對細既都顧慮
只係開2球淺盤 和賠都幾高既情況下
0.5/1s行先

3x4 半和試下佢

只要有一場0:0
就算其他兩場半場一球都番本

no ar
0.5/1s行先

好衰 搞到想入錢。。。

拎最後$40黎gun

喱三場0.5/1s高水過半和小小
除非你睇半場1:1姐
如果唔係0.5/1s又最大利潤 輸一球都有半走

又長知識了

國際賽忍下

祝贏

覺得最重要係2個mo9丹麥中堅
同羅馬尼亞無史坦古

跟樓主3x4

你買唔買

好吸引

跟樓g

想串波蘭丹麥

善妹處女水
1.Russia half draw
2.Wales half draw
3.Vortis
4.Sweden
5.Crew
6.Kanazawa /Kumamoto half draw
7.Bradford
8.Denmark

臨尾大回飛就skip
記住那巴拉福特的教訓

羅馬主場無咩優勢 客隊又係
海軍鬥水兵
btw丹麥識入波 客盤，客+1盤，和客，總入球1，0:1，2.5s, 1.5s

有mo9，樓主唔係唔gchi嘛？

預計3點半訓

不賭了 飲左酒未抖夠 想今晚訓好啲

回大飛

準備訓了
祝各位羊多d

客盤，客+1盤，和客，總入球1，0:1，2.5s, 1.5s，0.5/1s
希望全中

你都贏多啲

全中你又唔買會dum心口

你幫佢買

晚安

贏左我既 輸左佢既

咁又唔會 2:45踢 踢到4:45...身體頂唔住
你地中埋我果份咪得

我都訓了 大家努力殺狗會

跟咗3x4, 豬就jer爆你

丹麥轉咗盤

Fk入咗平手盤

再補飛

平手轉平半就想要羅馬了....

讓球主客和就+1 讓球就讓平半

即係要買哂

姐係開硬?

黑山半大 點睇 想4x1

if睇客贏 +1買100 讓平半買200 如果0:0就輸1蚊咋

黑山似大

有無咁荀

不過買咗唔理了 起身再睇結果

支持

調番轉如果睇主 主w100 受讓平半買200
0:0和波都有錢贏

上個post 有人開估左
唔知係咪真

藍罐
斯洛

請大家支持北愛爾蘭

斯洛文
波蘭
聖保羅
河床

起身睇會唔會全反手

大波波來吧

又話戒

斯洛伐克又秒goal
可惜冇開盤

Btw,買果陣斯洛文尼亞睇錯做斯洛伐克⋯⋯

北愛2分鐘真係秒goal

斯洛伐克都係

Goallllllllllll

全部都好正路

Go Gigi 北愛gogogoal

sorry冇留意

半細叫爆區

3係果場咩

黑山比一球啦

有冇人未訓

Lol?

無人支持北愛 ？
2:0 goallllll
請你456佢

樓g條3x4爆左

4x1斷佢

poland gooal

估唔到就算啦

有見地

Scotland 8.5b cashed thx ky

Poland入未

尾場上盤

波蘭

GOOOOOOOOOOOOOOAL

波蘭3rd goal
2.5

屌睇錯咗搞到蘇果場買撚咗1.5

Pol 8.5

波蘭3rd@2.4
波蘭2.5 @2.1
波蘭8.5 @3.1 （thx KY)

屌，唐卡士打入唔到球on9

大蛇們有咩心水？

西床-0.5 -1

波2.5*斯1.5

屌！！！睇錯咗啊啊啊啊啊啊啊啊

Gun 重注

成日買佢都00

聽晚先番黎賭

掛住你了

買波前
睇清隊名！！！

好難冇返來哩個po
入左錢等起機了

血的教訓，還望各位勿重蹈覆轍！

張恆巴？

唔是，我是含佢的，佢瞓了

德國串左英撚半大
我都得到教訓了

三貓對大巴

河床8c

早晨!!!!!
無錢買藍罐曲奇場角

垃圾英狗開唔到大

仲入唔入b好？

早晨
返7點遲左起身
630先起 住大東北出旺角

況且都遲去m記食個早餐理撚得佢

早晨各位

嘩 8c 跳到13c 河床果種假真係

想入9.5對沖吓即刻連c

88mins連6c

河床-0.5 -1

喊出黎

兵工廠+1
阿甲燈到震

trust you

對答案！
斯洛文
波蘭
聖保羅
河床

聖保羅豬半too

馬仔加日乙贏既輸番晒

估下半場波膽先
0:0

9.5@2.83 $50

兵工
半場0:0

Gun

-1min

禁緊開左波

阿度斯維
半場0:0

go

起身數角啦

召集大船人士

好眼訓

3x4斷一關

2c

me too ah....zzzzzzz

同路呀屌
屌啦媽返去做FYP LAB

好能攰 今晚都可能唔賭波訓得好啲

堂都好上

賭波係有錢人既玩意

今晚係唔係得4場波

再一日統計下先
斯洛文
波蘭
聖保羅
河床
阿度斯維
阿度斯維半0:0

可唔可以落番9.5

入左105s 11.5s

停角比人入啦屌

我會係33分半入10.5 11.5

1min left

30sec

四場波 入錢動力都無

控制注碼

大家睇法唔同

你啱

屋企執嘢，執到呂布😎

笑死了

Same

樓主呢幾日曹操傳有冇拎到活動獎勵呀？
我兩日都冇

想問下quote 隱藏內容cdrom會唔會唔會見到？

5c

會仲有多一c先完半場

都未講完就有

可否食哂兩邊

1：0

見唔到的

半0:0已死

心水1 斯肯索普 10.5 ft 13c 中

會有多1c先完半場

😘

心水2 羅馬尼亞 9.5 s ft 7c 又中

in ky we 7

補1分鐘，應該無了，sorry

gun

thanks ky

心水3

半7傳說
入少少12.5s先

2/2.5 1.7x->1.64

邊位大戶

半7全9

高登3日全中
d垃圾圍爐犬又話燈又話我

咁低水 唔要了

0:0咁都捱唔住

唔好放上心啦

我本身就係u21國腳

辣殺

今晚得4場

馬會贏得多 比我地休息下

重生了

12c完

得你戰鬥力負數

個邊仲有咩人係識既？
24？女王？

肺清

重生=戒賭

Thx ky 心水🙇🏻 慢慢上返去

home ng好不

1:1

燈

係咪tmac巴打

入左3/3.5s

快刷角啦

建議tmac巴出收費燈水

Ccccccccccccccccccccccccccc

起身屌角啦!
屌完再屌啦!

我唔係tmac 喎 我又冇屌佢地老母

c呢

xxxxx啦 屌你老母

都話半7全9

刷10角 你老味

沒波賭 怎敢出心水

睇嚟我都要斬手指戒早波

輸了錢 始終怕馬會知

成功忍手戒早波

方法就係唔知醒

我要贏錢呀 屌你老母閪

沖涼巴買左咩

我跟你水心 在telegram chat~

Tmac上水啦

10.5s先

究竟心水3大家係點知係呢埋

C呢屌

盧洪哲唱出他的心水~

一早知了，cashed

其實會唔會係西床

買左個包同維他奶做早餐
無錢買呀 未入錢

阿度斯維呀 不過見1.68冇買

我都想食早餐

買早餐好過啦 支持戒賭

對左

入錢屠狗會

8

呢位師兄56k

呀媽唔裝光纖用緊電話線

今日四場好撚難買喎ching

古董收藏家
你屋企一定好有錢

仆街啦 nike sesonal clearance

俾多2c

我屋企刀係用電話線=.=

早晨 開心星期一

艾度贏埋加比多2c ok?

之前5折掃左成皮野貨

想入11.5

10.5 阿

我

收嗲啦，我用牙線咋

派未

半7全8太易了

刷角呀屌你

隔離post10.5 11.5大船

10.5@3.25 入咗少少

估下波
唔買住
輸太多

10.5s有冇人頂
買左大拿拿30蚊

我5min入左好耐

竟然係咁
好在入左12.5s 1.8

9

9.5
10.5

9.5 1.78 入唔到

10c

幾分鐘同角？

2連c

9.5gel

10.5 世界級高水

比多角bb 只入左10.5

9.5goallllll

gg了

in KY we 7

Sorry，心水3，超重心，阿度斯維9.5又中

btw 尋日推3場中晒lu
4k x1.72 x 1.85 x 1.68
一陣cash out先

你無要10.5？

過關無要，單頭入左10.5少少+12.5s，開11-12c就正

升多次水入11.5

11c大家開心～

多謝ky 心水1,2 蘇格蘭

屌入緊11.5

屌屌屌屌

11c

蘇格蘭有即場就fat fat

本來有機會贏多兩餐飯

Goal

11.5頭先2.65

屌！琴晚無錢跟 嬲

我買緊

神呀，求你派我

10.5
12.5s

不過追返尋晚豬既 多謝ky先

你fat fat la

3.5s頂實

刷角有回報
主2:1

好彩2:1

2:1

頂埋3.5s

阿度2:1？

好似我加注燈唔晒

30都呃左我
贏番你半格！

屌，又爆個細

完未

德國無買，尋晚早訓😞
淨係買左呢場炸

爆左個no 3rd goal

gchi

有本今晚反底了

我呢場單數買左過關，保花地高sp好似爆左我😒

羅馬尼亞都無？

單單雙雙單
好似爆左兩關😒

9.5
12.5s

無呀😭😭😭😭

入唔到11.5 慳咗餐飯
3/3.5s
9.5
10.5@3.25

事前豬即場贏係咩事

唔好笑我😭

好感動 堆幾千蚊既野放響度兩日都無人偷
起g了

冇人到9.5
11.5s
12.5s

尋晚做咩我要咁早訓⋯⋯⋯

good morning
thanks ky thanks樓豬

10點9訓左

唔緊要啦，單頭平注贏左就得

綿綿頭上飛花

好事

點解要上個禮拜就豬哂

有聲

斯洛文
波蘭
聖保羅
河床
阿度斯維

新手出5中3

我之前過關斷左無講到呢場買左單-3-

thanks ky 心水

冇錢啦應該4月先賭！

令我唔洗戒賭

btw RedQ巴係唔係度

好似真係開晒對家

係

4月到香港就要大大注賺旅行本了

Redq巴係我條屍隔離

我要努力向上

Ft 11/12c

唔記得左買尾場 屌

太早1:0

11

Ky輸過錢未

禾

lm

今朝一起身見到你出sp果時我尋晚已經鳩買左紅牛

爆左2.5 好傷

針了

邊有可能黑到全開對家

訓晒？

針哂

紅q巴
朝早啲西波好撚柒西..唔識賭

以後度完買對家咪可以十連勝

返緊工

不要再賭朝早&英國波

食乜諗野好

Not西波
根本全部假波

訓醒 柯完屎有早餐食

早波真係唔好訓身

朝早真係唔好買。。 奶過幾次野

你可以試試

m記 十幾蚊一杯野一個包

戒墨假 其他細細注叫下算

大家不妨任何賽事買我對家
琴日到今日所有盤未中過

咁應該賭咩，英國波唔正氣咩

我之前兩條8串9 1條6關對家1條7關

好後悔琴晚賭完馬就訓左

有冇興趣起機
推三口

有冇人跟

試過一星期買十幾場剩係中兩場

今晚得4場波 又可以休息

二零一五年？

4場波都休息？

跟

我愛處女樓主

跟了

一眾已針既巴打跟處女樓g

最多咪針多獲

巴打係咪準備針第四次

其實應該係針5次

不要再恐慌 你勇敢爭奪便有光

休息了

hibb

Xxxxx入波啦屌你老母

有冇人晨勃

招人一齊晨勃🐉

幫含

師父復活未

不了，戒淫做和尚

感情，約炮，鳩up，賭博討論區😒

和尚就咪撚晨勃

1

2

3

4

5

撞機，要飲

jump

幫奶

生理反應😒😒和尚都會夢遺

放過你地了

冇波玩嘅時間係點過

你知我一向都係你fans

上來9up

我知一定有我份

想tg盧盧9up

喺到9up la🙄

gchi 詠巴！

今晚推三口 ？

冇人晨勃 成班虧佬

晨炮啦Ching

返工狗想哭

不射了

扮工中

直頭四口啦

禾都想有得扮牙
做到隻狗咁

屌你又笑鳩人

渣ga🚬🐋

6863

巧多人撘飛機牙清

想知道tmac巴嘅內心世界

地勤

定保安

遲啲去探你

地勤狗

禾都準備比野人做了

認真我都想做 邊間

高級

國泰/香港航空
呢兩間叫好啲 不過多大陸客

你是你本身的傳奇～

高一級 做既野多三倍
人工高一千

遲啲搭
有茅得升級

cx/hx好似唔係同一間喎地勤哥哥

停牌

我有話同一間咩

好似升咗唔知幾多%

其實地勤幾好 有得望下飛機 唔洗係office過

0001

第一個禮拜望飛機係 一切都好新奇
但過多兩個月你見飛機多過見車就唔係咁諗

同埋最重要係地勤普遍工時好長
入行真係要諗真

🇮🇹 u21 半細1.38

太慢了 91已經要買

係囉不如都係戒

隨時除牌

正股都升到咁 緊係查下先啦

挽留

早
職乞day1
有冇人派？

你唔係贏左好多咩

今天重心:

要跟了

我以為「果場」 = 河床 讀音好似
不過都中

減肥不了

想吃但不了

新貼留名

邊間教會

太低汁

有無手足係
度哂波 有買 但唔中
9估 無買 但係中

一生何求～～

盧盧番咩工的

唉 走喇 bye

食水好深 gun

燈神

玩留

⼁乛

我用樓g走換kaki留低

派我飯

豬死

差幾多

巴西臭肉

唉我邊走到呀
你地陪左我咁耐

500上7k

討拍拍

星期三初步撚巧了
但樓g馬仔幾勁 星期三如果樓g出馬 會拖埋

樓主係雞，對騎術好有研究

好高效

含我先啦，挽留到咁出面

一命換一命 走喇我

小妹唔識賭馬 only 9up

多謝嘉欣9.5大

我用返kaki換樓g
兩個都唔洗走

玩留。。 仲要推三口架

酒喇

唉酒喇 一齊酒

hi大家 唔想追post了 係度開始同大家傾

尋晚 買左開唔到 無買開左

9up中11倍w 都好謙喎

🚬🚬🐋

成日要人含

盧蛇尋晚出左邊幾場

未出賠率 未有飛數睇 唯有睇下上仗表現揀
所以我成日都話臨場先準 但初選可以制定範圍

收到風盧蛇全中

可能盧b先係處

hi 100蚊重新起機

冇出料，冇壓力
跟人地買好過

琴晚盧 ky 痴巴都on fire
但係我輸錢 諗返起都覺得自己係垃圾

新人留名
想學賭博應該如果入手？

平胸

平胸妹

盧蛇跟我ok?

10蚊注好啦

賭波的話 研究下盤 賠率 賽積 細細注賭住先 到有感覺又同大蛇同路就大力毆落去

加我tg send張近照比我
我幫你轉介比盧蛇

你牙🙄🚬🐋

盲跟

琴日日乙🤔

係呀 不過係對家囉 點睇

咩料 有人同我爭平胸😒

尋日日乙 我睇到場金澤囉
番左一日工 追唔切

高登過黎

平都有得爭 咩世界

今晚盧蛇玩唔玩 個4場

訓醒見到tmac屌老母 最後盧蛇全cup

虛心請教呢度有邊位大蛇值得跟？
手頭上有300蚊
想分5-6注玩

真係唔應該番工，番工會令人錯失賺錢機會

蘋果日報？🤔

你是咪高登個平胸

識跟一定係跟流浮巴買單雙

718了

平胸有自拍過

係囉 真係慘 跟唔實 單雙王流巴 尋晚你出幾中幾

咩人黎？

想含

樓g
Hysan冇airpod貨賣
如果想知其他門市有冇 藍精靈叫話逐間打去問喎 佢都check唔到其他分店

中唔到，澳假波叫雙雙開單單英國波叫單雙開單單，尾5場叫單單雙雙單，又係臨尾爆我

真係同我差唔多

好似尋日朝有單注買墨假中左🤔
連我都唔記得有買

呢個平胸係唔係你姊妹？

流浮b想改名

係咪講緊我？

以前高登有個叫平胸，未輸過

過睇下先
咩post?

好想屌閪

尋日有6分鐘6c?

喵

沒人度沒沒人出水沒人9up
你地成個人生都無意義

枯燥乏味

返工牙吊你

叫我反cup小王子

我係呀
終於有平胸姊妹
呢度啲絲好大波

hi on9仔

咩cup？

嘉琪bb你平胸？

on9吾系罪

盧b

son俾你既考驗
下世唔好喇

今晚係咪唔買比較好？

小妹今晚諗住出手

平胸先正

琴日挪威果場入少球都有錢贏

仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎?

🚬🚬🚬

好似係

Share from 隔離post

我決定加入埋呢到

又笑我😒

呃撚含？

我都覺架 係其他人冇眼光

鍾意平胸 冇笑

in 55!W !

頭關高隆主都買到

又上網r圖

Redq買都中啦，全對家姐

紅q表示躺著也中槍

要叫馬會考慮下8x1全對家可以退番個本

頭先喺Apple Store比部機比藍精靈
用緊腦魔wallpaper
唔知佢會唔會笑鳩我

大胃蛇

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️😂😂😂

全對家姐

唔上網搵唔通我幫佢影咩

真。刀仔鋸大樹

你自拍

@平胸妹妹

今日又去做咩-.-

樓g唔理我

走了

好多錢

入咗fans club未

其實唔應該睇胸揀女

買返applecare

果把咩刀仔 咁利害

夠我食一年

rich

Ali真係好正

richkid

我想做會長

hi

開個連登fans club

發覺呢到幾熱鬧

90蚊我最多贏過7000 佢贏33萬 好癲😔

沉迷你至知大局以定

not rich but 心臟唔係幾好
之前𠴱部整左千幾蚊
整左兩次
applecare好似好d

樓g理我了

氣氛係幾好

新買左乜機 ？

識左個文青ptgf
好高難度

睇完樣就睇身材架啦

岩牙
ipad air+ip+mac都買哂

全盛時期嘅mk仔jer含究竟有幾多條女

樣唔知
me 40kg 156cm 平胸

又食女

唔係諗住數得到下話 ？

花心

[black]心上人呢[/black]

冇波賭 針了

問得好

我都想食女

我700咋

正

最平𠴱部

不是mk我真毒
廢青冇野做咪日日碌艾豬lor

本是同根生，大家都有棒，點解次次都係得張含有女，公平咩

果日我條孖t 2關都中哂腳唔中膽
我互串既話贏7萬幾 搞到以後唔敢膽拖

應該睇心地好唔好 唔應該睇樣睇身材

開左成半年都未有現貨 寶寶很累

text到好悶
不了

笑左

唔賭錢喇 越賭越窮

-.-玩我牙清

希望張含巴可以帶領呢到既手足出池

3分鐘熱度😒
果日又失眠又叫春又呢樣果樣😒

腎總出來屌鳩有女手足未😒😒

靠自己啦

叫春

ap need ap
笑到仆街

唔靚先唔得閒理佢咩心地

好瘦喎 冇肉地

唔好買AirPod 買ps4
家陣個隊長jer9me

叫完啦
打機先🤣🤣🤣

apple最平既野都好貴

考慮下我

a0求出pool攻略

想買ipad $2588

me 160cm 48kg 34c

又雷鳩人

睇多d av

同根生
同父異母

跳樓重刷

。。。

樓g呢啲正到。。
我成日比男仔嫌太瘦

pmed

搵張含

盧蛇帶頭

樓主斷jer啦

笑

唔夠高🙄

Jump了88all

email la

玩留囉

你160唔夠高
我156點算🙄

學我

唔係好明你意思

王元留

差唔多啦 要咁高做乜 鬼妹咩

iPad 要就要pro啦

笑到仆街

求仁得仁

已經有一部 想買多部換走ipad2

我屌你老母你老母比狗屌

盧狗

小妹全盛時期166cm 50kg
讀大學之後就肥到仆街

仲用緊利基亞3310

Btw你地fifa17係ps4到玩？
係既話我想買隻黎john你地

充值滿100萬即送限時女朋友一個

啱啱好

個個女人都話自己肥 得肥婆先唔會話自己肥

擋子彈

係，有連登西瓜恩carry

想等18出

我充2億精子有嗎親

你好高🙄🙄🙄🙄

仲有連登沙比陀衰家

我高峰時65kg
重過好多男性朋友
肥唔肥

頂你講野好好笑

+k侏儒

重過我

走啦唔想知🚬🐋

侵埋我
番香港俾個psn你
小弟咁大個仔都未試過同人連機打機
希望唔好嫌棄我廢

又笑我😒
40kg我都覺得自己肥 但body check醫生唔比！

無，精子卵子不及銀紙親

充啲唔活躍有撚用咩

好啦我走啦 又jer9me

媽咪都係讚我硬筆書法攞獎先買比我

屌啲女30kg都覺得自己肥㗎啦

呢句真

40k唔會骨慘慘咁咩

死八婆攞你個子宮感受下活唔活躍囉

講真架⋯
一齊踢pro club之前洗唔洗準備啲咩？

波boots

飛機杯 紙巾 李施德林 黑人牙膏

有肚腩了🙄
何況我得156 再肥 我就又肥又矮架喇

死人妖又扮

點解我會明

法國盧好熟呢d野
係咪做開

講起上黎平胸好似有玩開杯
@平胸妹妹

想send自拍比你睇然後唔好再屈我人妖
我係男仔性格姐

終於上到1500
上到3000派一個

I am ready

我想檢查

要留了

溫書啦

睇完要比個認證標籤加奇

屌 菜咩仆街

Lm

快pm me

要去睇醫生

一陣點知相認左就好笑 好多同學知我爛賭

3000再講

預防禽流感 勿摸掌加其

😒dllm

認真，係得嘉琪同香香公主性格似女

世正都唔太似

有眼光🤔👍🏿

樓豬呢

人妖黎

樓主唔出水點賭

得未呀

好得意

幾時買一疊六合彩

Cup個印仔先😂

影高少少

好正

男人著牙婆鞋5驚仆親？

屌

成班狗公

冇啦 唔得呀唔可以比人知我有上呢度

其實點解你咁鍾意嘉琪

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤡

好啦

小丑女都係咁自貼

我唔係鍾意佢 覺得佢係女仔 1日贏到4場馬好叻姐

冇你啲圖 唔識打飛機了

話時話去左邊

我自拍比盧既話 佢都一定話我男人化妝

錯啦，係易容

其實平胸先好，咁先好玩
一隻手渣晒，手指又可以了

利申：未玩過大波

同埋其實我都係叫kakei 只不過唔係姓蔣 又唔係咁寫姐

男人老狗化到成個馬嬲seafood咁

平胸點揸

張

你應該無做過藍精靈掛⋯?

做乜撚野又唔見左一萬

按捏囉咁

冇呀

nonono

姓羊

起人底做咩

無你啲水 咪無晒
Btw 係計埋食飯用左同過澳門買手信

唔答啦 相認左就柒

盧救我

以為係個姓讀音似先改 無意起底

幾時有人自貼

你要？

過澳門賭⋯⋯⋯⋯?

法國好多人妖
+其同公主係咪清泉

點解你地咁爛賭😒

想睇

屌你老母

相認
我都姓張

嘉琦
阿婆鞋

甘惡做咩

無啊

你去法國有無睇流浮宮

汪

屌。。。

全部人都係搵女朋友過橋

識貨

駁唔到..

真c自拍

樓主一日到黑自稱臭雞就乜圖都冇

人妖

人妖g

唔好再講啦

我都係真絲

sheshe ok？

Ok 叫埋加其同公主

法國有好多ptgf都係中學雞
e+d00後真係。。。

有錢就乜都得

介笑ok?

1001